【新髮型】黃心穎變「齊蔭穎」 呼籲網民戴口罩保護自己

【新髮型】黃心穎變「齊蔭穎」 呼籲網民戴口罩保護自己

去年12月返港的黃心穎，雖然未有出席任何公開活動，亦沒有出席現正映的劇集《丫鬟大聯盟》宣傳活動，但心穎近日在社交網高調又活躍，昨晨在ig限時動態透露自己欣賞金球獎頒獎禮直播後，昨晚又在ig貼新相，相中的她戴了口罩，最特別是心穎以新髮型示人，變了「齊蔭穎」，她以英文留言叫大家注要衛生﹑以及勤洗手和戴口罩，時刻都要保護自己。

（即時娛樂）

黃定藍？

點解驟眼睇似朱千雪

黃心穎仲唔係黃

好似vivi

佢拍鳩鐵廣告你話黃定藍

有名你叫黃心穎

咪玩啦

黃翠如都唔係黃啦

好似係黄心美
不過兩個其實都差不多

係撚心美拍 自己睇撚返d 廣告喇 我好撚記得

咁你都睇下呢個啦

心穎你真狡猾
老是常出現

想屌

Ali都拍Ali pay
Btw 做得tvb都係要抵制

成個樣唔同左

戴左口罩唔同左人咁

同撐警果個好friend咁

唔想比人認到姐,
不過都有同弓異曲處

深藍撐警廢星因為一枝筆而發嬲

唉咪撚再屈存在感啦

黃子華都唔係啦

藍心穎

佢九成跪撚左啦
tvb咁撚小氣 如果無跪應該好似垃圾清咁炒魷啦

戴罩仲似賓妹